話俾全世界軍政府戒嚴就係中共對抗民意嘅方式

香港人已經失去言論 集會嘅自由
呢個就係今年以及往後七一嘅景況

推

你永遠叫唔醒裝無知既國家

原來無哂自由 香港人一樣ok
港共中共就係睇穿香港人唔敢反抗
香港人 抵死

其實係d 狗閘曬所有路，根本聚唔到人

根本連遊行自由都冇